未試過收女仔送既禮物🎁⋯⋯⋯⋯

好想感受下有女仔送野俾自己個種驚喜同快樂

你老母唔係女？

有無話想收咩？

記得情人節有次順手幫後面女同學頂住對門 佢話「順手」整左送朱古力米通送舊比你食
都唔知好嬲定好笑 當我路邊狗咁

不過真係由細到大都冇收過生日禮物 同時我都冇送過比人咁淨

送張好人卡比你

收到我想買既野
連收粒糖都未試過

我係壞人

乞兒仔